根本對抗貧富懸殊問題就係要對付有錢人，估唔到連登一面反對，幫助無法無天剝削窮人嘅有錢人

資本主義根本有問題，有錢人可以令自己有更大優勢賺更多錢，而窮人就更窮

呢個post我當你認為係行共產所以反對都仲合理

應該定立機制鼓勵有錢人生仔，阻止窮人不斷生

呢個post建議唔畀窮人生仔等啲有錢人無奴隸洗，仲要養仔被迫洗好多錢咁都反對？香港人奴性入骨，低賤工作無人做都係理由嚟？！

根本對抗貧富懸殊問題就係要對付有錢人，估唔到連登一面倒反對，幫助無法無天剝削窮人嘅有錢人

咁點撚樣對抗？
除咗收稅都無咩方法。

上面講咗啦，減少窮人人口，窮人唔畀生，無曬窮人，有錢人就連地都要自己掃

呢個問題要張子強番生先攪得掂

窮人好易就被屈服係有錢人腳下
可以睇下black mirror 一集
根本走唔出個loop
只可以參加佢地

even泛民同港獨派都只係打民生同政治牌,從來無政黨敢公開挑戰有錢人
其實高/連登仔有句野講得啱,打仗洗牌先有機會打破階級固化

咁你要統治左世界先
就算香港窮人唔生 咪引入外勞囉
窮係有原因既 就係你呢d ff統治全世界既戇鳩仔

黃子華有講過羊群心理
無人出黎搞鳩D 有錢人

貧窮既人唔存在就冇貧窮問題